Для работы программы необходим .Net Framework 4.5
В папке Release находится исполняемый файл основной программы "dmProject2".

Для вычислений использовался язык Wolfram Language. Т.к. он функциональный,
все вычисления в нём происходят гораздо быстрее. Если на вашем компьютере
предустановлен пакет Wolfram Mathematica - вы можете включить "локальные вычисления".
Теперь для каждой функции написан свой аналог на C#.

Генерация многочленов - необязательный пункт на данном этапе,
так как в комплекте уже находится заранее сгенерированные файлы
	polynomials.json - многочлены до 2й степени включительно
	polynomials_maxDeg_3.json - многочлены до 3й степени включительно, и так далее

Для проверки работы генерации вы можете сгенерировать свой файл, однако настоятельно
не рекомендую задавать степень больше "4", т.к. время работы программы значительно увеличится.

В окне "проверка неприводимости" вы сможете выбрать, какой файл с многочленами требуется использовать. 
По умолчанию - степень не выше "2" включительно.
Для создания произвольного полинома с целыми коэффициентами можно воспользоваться этим виджетом:
http://www.wolframalpha.com/widgets/view.jsp?id=23c2348d4164a056d3d21060fca7be88

Файлы для многочленов степени выше "7" весят довольно много, поэтому скачать их можно отдельно:
	polynomials_maxDeg_8.json - https://1drv.ms/u/s!AuaJBGs1ye_iuI5NT6OnyE6dmXbhEg